# math
Проект "Математика"

Данный проект служит практической работой по введению в инженерную деятельность.


В программе реализованны следующие функции:
* вычисление корней линейного, квадратного и кубического уравнений
* вычисление n-го элемента и суммы элементов арифметической и геометрической прогрессий
* вычисление факториала

